有冇人識影星

小弟一直都想學影星，但唔知點入門，有冇高手教路，可以去咩地方影，新手可以買咩裝備，有咩要注意等等